鄭中基原來番唱過秒速五厘米主題曲

第一次聽係睇秒速五厘米
依幾日聽Moov 個鄭中基playlist先發現佢番唱過
仲要好耐之前

但唱k無得點

Old song is so

點秒速， 自己唱廣東詞

Great

...........

原來呢首係翻唱秒速五厘米

邊唔知